The Kid Who Would Be King

呢套野應該幾好睇
英國拍科幻係好獨特
個 feel 好似 dr who 咁
merlin 好出位

ps：marvel撚唔好入黎顛啦，知你地d marvel film 係世界第一嫁，ok？！

有少少驚中伏

film for kids 點會中伏 ...

唔差 (應該)

套野係外國票房差到爆

好唔好睇 同 票房 冇必然關係

咁我都冇講過套野好唔好睇